「急」北角健康西街要人封路！

啲人搭晒巴士返工啦！

要人

過唔到黎 但推

塞東㾿啊

快

推

塞健康西街有乜用呢？ 發夢英皇道又整路又塞車

10分鐘前東區走廊好暢通

塞呢到呀

又多人係鰂魚涌搭巴士返工

好*

喺 好多人搭車去銅鑼灣 附近好多地盤

push

要人呀！

鰂魚涌站已經有近一百人上咗地鐵旅遊巴去銅鑼灣

全港島都好順

仲有好多巴士經呢到

鰂魚涌打工仔 表示英皇道pls

有狗車係測魚過緊北角

鰂魚涌

頭先都有，但經過炸，可以係去銅鑼灣

做野未

係對面

得幾個人唔夠做bo

集合先

坐左係到

要做就快啲人係黎就黎 再拖就番曬工啦

仲係唔係到？

冇人既

要人呀

坐左係膠馬對面

係到呀

係到 再拖落去冇意思 一係做完快閃

幫手呀

做個陣講聲 係附近睇住

港島地面好順